恆大．睿峰買家陸小姐：700萬購1房作收租用途

恆大．睿峰買家陸小姐：700萬購1房作收租用途
文章日期：2020年7月10日 16:29

"...其中日前新增優惠吸客的內房恒大（3333）旗下長沙灣恆大．睿峰，今日共有54伙可供買家選購。買家陸小姐表示，斥資約700萬元購入該盤一個1房單位，並計劃作收租用途。"

呢區佢想收幾多錢租

樓市gogogo

唔好笑人住

經過呢兩年咁多事d 樓價仲強勢企硬，分分鐘仲有得升
樓市gogogo

7百幾萬1房好難回本

呢個盤有咩吸引力, 完全諗唔明

租15000 扣埋雜費都無兩厘回報
何況果頭 私樓 一房都去唔到15000租金

一係博GOGOGO ，唔GO 真係蝕到ON9

恆大不了

d錢用曬去搞中超

買恒大大陸樓 第時黨收樓都易啲

未來樓市:
大量港人移民，樓市少人問津
引人大量大陸人，租樓變大陸價

租係大陸人，住又係

700萬一房 南昌上蓋唔買

買支那樓 真係

700好似買唔到

上面成班連登仔真係
你有700萬買樓咩

真心請教 我見個到附近放盤400幾呎都18-20k 偏新少少，佢含大個位好近地鐵 一房都係得15k? 咪仲衰過將軍澳舊樓

我就係住依區

半新樓300呎樓下一房大約萬2 - 萬4
兩年後我唔知 但依一刻計 可以租到15K 真係要撞正傻仔先得

而家850萬呀大佬